其實催眠係真定假？

我唔係講緊心理治療嗰種催眠， 我係講緊真係電影嗰種催眠， 頭先我喺youtube睇全美一叮 睇到一個表演者催眠咗一個 評判， 嗰個評判係一個潔癖病患者， 從來都唔敢同人握手， 但係自從嗰位催眠師催眠咗佢之後 佢就可以同人握手， 究竟 係真定假？ 同埋點樣自我催眠， 自我催眠又會唔會對心靈 有害？

有冇巴打絲打對催眠有興趣？

Pish

啱啱上堂聽個廢老講嘢訓著咗

仆你個街 你真係好撚鳩幽默

我自撚問都算個ok幽默既仆街 但係你個撚樣既幽默感比我真係高撚左十鳩幾二十倍

屌你 錯撚左 應該係成百鳩幾倍先啱丫屌

估唔撚到我係呢個on鳩post竟然見撚識到你個柒頭既威力

我真係笑撚到爆撚鳩左肚 依家一路打字一路執撚返d腸呀內臟呀腎呀

塞撚返落個肚到

屌你 你個撚頭有冇諗過未來幾個月去紅館開個柒到開花既棟篤笑?

一滴兩滴三滴

香港催眠大師都唔識？

催眠好講節奏同受試者既心理狀態

意志夠堅定應該催眠唔到
平時啲耶撚應該好意催

點解個鏡頭會捕捉到觀眾昏迷嗰一下 好似預知到佢會中招咁
然後Howard噤咗X咁大聲都嘈唔醒被昏迷嘅人？

定係好多個鏡頭
後期剪片剪到咁？

Agt. 做show

係真,不過意志力強既話都會破倒

[quote]係真,不過意志力強既話都會破倒

美國節目都信？

條撚屌無啦啦禁x真係好撚柒
禁撚完即刻收皮 俾少少耐性有幾難

應該係真
howie 無理由亦無義務配合條友